[投票] 打風應唔應該出街食飯 睇戲或者唱K?

見好多人屌d舖頭8號打風照常營業刻薄員工 D人留言好似好正義

但打緊風 d人又約班fd出黎食飯唱K 好似慶祝咁 好撚虛偽

根本有需求先有供應 有人幫襯 舖頭先會開門

試下個個都留屋企 睇下仲有冇舖頭要員工返工

正評 : 打風要食飯睇戲唱K

負評 : 戲院同餐廳要關門 員工都係人 要放假

無問題
但你唔好預期有好好嘅質素或者要求

一家人去飲茶